六四都可以鎮壓，你收到風林鄭會徹？

係咪諗多左？
基本上所有林鄭收檔既言論，都係基於幻想多於事實
佔中頭兩日都話689收檔
結果？旺暴同你打到啪啪聲

打？
我地香港人未驚過，橫點通過左乜都無
點解唔同你攬炒，一齊焦土

最怕你唔打